點解發展商唔去公屋商場擺示範單位?

反正個個連登公屋仔都識人住公屋，好有錢，發展商點解會錯失良機，唔吸引呢班人買樓？

因為住公屋個個幾百億身家 普通垃圾私樓人地唔會睇得上眼